而周梓樂 命名的 scholarships

希望大家支持成立周梓樂電機工程獎學金，讓周同學的名字代表著勇氣 夢想 同希望 可以一齊在香港人心中活下去

血債票償！
11.24 一票不投建制派